毒撚秒回

喂

我都諗緊點解咁耐都唔開post

名都改埋 你條友係叻既

諗緊你乜水

粗重嘢交比我

留名

有拖拍係唔同啲

我係周逸喬

因為我...

系

係咪有人召喚過我

講嘢都大聲啲係真

970

頭先我都諗咗好耐係咪我唔識嘅人

原來你唔係睇我唔到

仆你個街

佢勁了

？

A whole new world

@789

？？？可摸耳改返

支持你

真

真心

你就好

真 個名

講中文啦

周逸喬？

歌詞嚟㗎Ching

好撚真心
Btw女朋友仔如果見到別見怪

樓豬

冇緊張
同埋講我我冇咩所謂

我覆緊@毒拎

( Show Blocked User - 喬 )

雀

有鄉音

你咁大方

雷

係 周逸喬

88

樓主出左池？

Cls

喬喬

嬲咗

你又知

吹咩

Yes 講野都大聲啲 佢話

咁刺激想同你一齊入新世界

而家又想知點解我做左厹

old news is so唔識串

因為我著緊你囉

冇人嘅

快啲跟埋我一齊搭地氈

嘻

囂張

係 有咩幫到手

哦恭喜哂

邊個話你係狗公
你都係狗公 咁全世界都係

真係宜家先知

佢：係

好驚好驚

心心眼

嘻你老味媾到女大撚哂咩

Brian?

Cls我都係岩岩知無耐

耐冇見你做樓主

拍拖唔難，要維繫一段感情先難

謝你

樓豬好勁

係呀係呀
我記得樓豬咩名㗎

No cha

好撚鍾意睇你屌人

喺呢個po好似係咁嘅玩法

咦 仲記得

祝福

一直

對於一個毒撚嚟講好難
利申 毒撚

極懷疑佢係會睇到

我咩都唔知

唔知佢邊度走出黎
好想瘋狂同佢當面對質

偽毒你講估笑 佢幾多女

認真咩

咪啦 變返個男人都好

#16

我想捽你盞神燈

誰來

因為拍拖唔難，要維繫一段感情先難

好型

pin this lah

收啦
我無拖拍

你好似有女

我都係 淨係知佢好囂張

呃你做咩

你要啲咩願望

又要偽毒 又要有女 係高人一等㗎喇

漏咗一個字咋嘛

佢on9？

邊個

丁姐想拍拖唔難，要維繫一段感情先難

好

我都覺

就嚟悶到上heymandi搵肥婆

你講我但唔比我回應

重要嘅嘢重複三次

你知道得太多

食啦

可以

小妹又要等多幾個鐘之後先有得食

好懷疑佢女朋友仔會見到
所以我都係廢時屌佢

屌你老木

佢個名叫做: 你知道得太多

對唔住

又真
個個都騙

失望

其實我係 汪

係真

改名叫囂張算啦

見佢有喺mad Ge po出現

1001
任瑟雍撞死人
朴有天回歸
kingdom無得出下集

唔想半夜食跟住瞓覺個肚唔舒服
之後勁易肥

我係到

[/member]

好想用keyboard車佢塊面

我祝福佢囉

佢心諗 我條女都高級過曬你地

周逸喬
今次記得啦

要先露lin

咪就係

把口係人哋到答唔到咁多

即追

亂鳩咁fol仔仔啦 會有驚喜

比隻手我

佢做咩潛左水

去咗琴晚食到勁飽

雨b

我愛789
我愛789
我愛789

無人唔祝福不過佢太囂

但越夜食越肥喎

老老實實 有女就預左冇朋友

唔好咁囂張啦逸喬

最撚憎mon po撚

買驚 吾徙驚

屌，佢係出面post係咁針住789

潛一排樓豬就有女潛多兩日會唔會有埋b

終於

難呀
好撚難

在一起 在一起 在一起

浮b

咩人來係咪路過衝出來柒嗰啲

想俾佢吊

厹list:
1.秋

手都咬斷你

露lin唔難，要維繫一段感情先難

邊個佢女友

狗乸list
1.喬

得佢唔友善喳

我想以後可以做你個燈蓋

搵我
利申肥婆

屌你幫你又要狙擊我

潛多十日個孫都出世

躝啦

自己同秋叔叔講

囂張list
1.喬

有隻厹入左黎

但好似話係個行人衝紅燈？

屌你個仆街朴有天

幾多錢

無講 條友

食咩

又幾型

我洗能你幫 死狗公

嘩好惡毒

屌你

我搞錯左789 tim

你女朋友記得咪得囉
使乜我哋呢啲真毒記住

淨係要做屬於我嘅燈蓋

屌你我係幫秋叔叔既

你而家咩意思先

你冇電啦喎

同我隻老虎一齊？

操緊野

比佢囂下囉

咁食多啲啦
幫手食埋我個份

無仔
無朋友

佢大狗公，露lin果個就係佢

lin男

應該係我死撚咗

心照啦清

煮撚左佢先

1.M

想日日俾你捽

邊個po

咁你露未

好嬲好嬲

okay

7%

其實已經有咗

好啊

咩。。。

講緊我牙原來

秋哥露左

唔知
但呢個po成日有癲佬

佢應該唔知我連登名

我盲撐黨

會

最緊要係安全

點解推得咁快

想幫佢揾隻朋友

見字嬲嬲

負皮ed

boomchu09

你露lin斷正

shy

幾時開黎見我 pmed

雪櫃仲有

依家有女大晒啊

要打咩先有人match我

唔賣俾你 嘻

俾你揀個時間

唉 沒愛了

但係佢應該知你叫周逸喬

咁話自己

我都見到

連登太多癲佬

原來係牙路
想知點解要露lin

樓主威了

因為啲偽毒終於上水了

咁你收皮

有啲印象 前排周圍撩交嗌

係
但韓國，撞死人，飲酒同唔公開拍拖點講都係死罪

又係mon po撚屌佢老母

擇日不如撞日

我都唔識

Come on

覺得佢好奇怪

屌 關佢撚事咩

快

願聞其詳

下
咩事
咁突然

正皮我嘅

我見到啊
但無視咗佢
On99

lmlm

仲有賭博

真係有好多人mon我哋個po
乜佢哋真係咁得閒咩

因為大家一知道樓豬出池就出現曬

唔係佢黎

一個係牙路
咁仲有個呢
同埋咩係露lin姐

叻啦甩p有得正皮

撩交嘈嘅人

佢老母 朴有天 點解死嗰個唔係佢

同意

姐係邊個

唔係佢呀屌

屌 條傻西話人開廢po
自己覆人又唔撚㩒不推文
on99

真係有

真心

有冇link

講緊狗

多謝大家

呢個po有一隻厹

有冇露野懶人包

我

M你係咪搞錯左

我都想比人罵下
m底

大隻

就聽日

夠膽咪入嚟傾下計

好想笑

唔加我？

本身好似叫媽媽綠豆糕定唔知乜柒
之前有排入感情台係咁屌人圍爐

可以啊Ding埋俾你
你想用焗爐都得

你有份講

你叫我先收

廢紙有女

囂

但見到你個名 真心想食 狂食

你入自己ig睇下，你有兩張相唔記得著衫

正皮支持

有聽過綠豆糕個名

比起我哋更加龜縮更加毒嘅毒撚

大L把

有人負皮左，知咩事

屌你老母

多謝

哦屌講緊ig
我都唔用既

好嘢好嘢 事隔咁耐
大家終於有新野玩
我10萬分期待佢入嚟

比人負皮啦屌

乜9

仲廢過我嘅廢青 我都叫有上po交流
mon啲三唔識七嘅人做乜春 真係屎忽痕

你真係好賤格
等我好好教訓你

之前仲話諗住comeback

係啦 好撚囂條友

廢紙 what was that!!!!!😦😦😦😦

扮咩，你勁似大陸佬mk仔

條mon po狗秒速負皮

真 野都唔敢講

係 冇咩事我都係出返去先

仲有吸毒

咁撚鍾意腐皮 知你哋冇機會食腐皮卷㗎啦
我好大方好好人嘅 請你地食夠10碟又點話

唉 好慘... 個行人係衝紅燈 仲要落緊雨

布丁狗

同埋我覺得數量一定唔少

姐姐好想會下佢
咁L巴閉丫拿

扮咩

咪係囉唉，好難返身啦呢鋪

你由佢啦

正皮 呵返

really!? 留明

好想同佢講嘢

好似係個路人唔睇燈

真 但係咁樣好慘

奇仔

係 好威

認真屌咁多次屌到厭

同我去台灣

效率使唔使快到咁呀
快啲出嚟啦
召喚緊你呀

fol咗

歧視我毒撚？

我都唔知佢三唔識七做乜嘢話mad
好嬲喎 真係好戇鳩

真 有嘅廢事講

有人mon po就潛一陣

幾年前睇穿佢4mk

我都好想同佢展開激情的對話

寶

哦原來係咁
解答左我
訓得

It’s real man

都唔怪得佢..

可能一出世就係

好慘有啲無辜

冇喎

我好鍾意2am啲歌

但係我覺得好好玩喎尤其是呢排真係冇乜嘢做 可以訓練下自己嘅戰鬥力

躝

牙雲

佢人生要有幾失敗先會連留言都唔敢

我驚佢嚇到瀨尿咋
都唔知小學畢業未

“Sorry, this user doesn’t seem to exist.”

明天都放假？

我長期都有人負皮
可能係我啲haters

最少起碼有10個

牙奇

Mon po狗真係好on9
出嚟講兩句 唔好淨係腐皮啦

聽日入黎話我知邊個黎

我又fol

我都唔知佢佢會唔會以為撳咗一下腐皮
就有腐皮卷食

正返

想科

可以加春卷嗎？

咁多

樓主係

正返雨b

我睇佢個po 佢講嗰啲嘢好好笑

放埋明天

唔係啦 唔關事
係呢個鋪先有咁多腐皮
仲要係其他人都有

自己問佢拎
佢科左咁巴閉

你講㗎

送塊生菜俾你又點話

手乳

佢好慘

保守估計姐

正

講笑

真 谷住啖氣唔敢留言咪唯有負皮

串到

勁想食台灣個個珍珠奶茶雪條

你曲定直

你唔accept我

是旦啦

冇諗過我鳩開po引左個mon po狗
其實會唔會係芝士粉黎

頂唔緊係咁打喊路
狙擊我果d明天請早
或者打俾我約時間

真係諗極都唔撚明
點解呢個po可以咁撚多mon po狗

有兩個負皮

其實不嬲都有
但我自己都懶得睇晒所有cm

點解會兩個
我都係有兩個

食未

仲有啲蘿蔔

阿海

比電話來 叫你痾夜尿

啲痴線佬就係咁
以為自己禁個負皮 鬧兩句就好似可以傷害到人咁
識你老鼠咩
死毒撚凌晨上黎mon 啲陌生人
你嘅現實生活唔洗我講都知你可悲

我有一個 少過boom豬
我想要多啲

ig見

陰公我懷疑佢係嗰啲搭小巴唔敢嗌落車嗰啲人

老泥mk

咁都驚 佢人生有咩係唔驚
又要去其他人啲post撩交抽
咁好抽丫嘛過嚟抽囉

無 冷靜 要節制 香港有？.？

可能呢個世界太多痴線人

清大假

一定有其中一個係長時間mon我地

稻香

嘻嘻

人生失敗組

珍

吹頭先

仲有留返下次食雞講

多謝你

感情台多人mon po都唔係第一日既事啦

我驚。。。。

佢又唔講嘢

哦好小事姐
本來仲以為佢正常人黎
由佢喇佢狙擊我開心d既咪由佢
我又唔會少忽肉

同我約

痴線 邊有人搭小巴夠膽嗌有落
你好壞

Ok

其實呢啲人都真係幾慘
好似諗返起之前嗰個咩人生夠唔夠完美咁
歡迎腐皮我
如果你腐皮完我之後會令你開心咗啲嘅話
我咪當日行一善lor
多謝你幫我積陰德

YG

有嗰啲app幫到你

早唞

我都懶得睇
但間唔中上嚟一次就會開拖

我想食壽包

pmed

姐係唔識我

佢哋可以一齊做好朋友

咁刺激啊 冇上一陣就咁

可以啊睇你幾時得閒

我呢

我相信佢就嚟會忍唔住隻手㗎啦

你慢了

不過佢個心一定一世唔好過

我壞過凱婷

即係你唔識我

係就快啦
等到我眼瞓
睇吓佢快啲定係流浮山刀手快啲

唔會啦 佢死咗喇

太多on9仔
就連上感情台淨係夠膽腐皮
其實都幾撚可悲

唔係呀 慘係講緊撞車
YG就抵死啦

D武憎應該再快d

海 helloooooo
慢咗 未遲掛

開拖好牙
我鍾意
符合我痴線個性

係咪怕羞仔唔夠膽出嚟見我哋姐
兄台你都做到幾明顯下喎 點解要同全世界講你自己咁冇膽

Never too late~

已經開始打喊露

回顧返過去嗰幾位名人
佢哋都幾可悲

搵緊鍵盤

咁又係
不過呢到真係周不時都開拖

我最鍾意開拖㗎啦
咩招式都ok

因為太活躍 個鋪

我就唔參與討論了
拎咗花生未

係咪㩒完腐皮瞓咗喇條友

你無野就好了，祝好夢

唔通冇錢買

講緊連登係匿名討論區都唔敢上水

年輕人玩意

一齊開拖

你拎到未

唔係啦佢 我喺第二個post鬧佢
佢都好快有腐皮

快啲挽留我

比我地笑足咁耐

我唔食辣架

偽毒依家歸還園野 退隱山林

小朋友邊有咁多零用錢

定係見到呢度人多佢怯 走咗去吹雞

仲有小精靈呢

頂
我食㗎不過

佢應該唔敢

妖

你條女留你咪夠囉

彤彤豬係我嫁！

同bobby仔一樣 攤緊係床度食花生

毒撚po長存不死
日日都有人吹水

佢唔通就係我嗰個同學屋企冇Wi-Fi嗰個

屌你老尾傾電話帶耳機啦....

係 真

唔好啦難得有嘢玩

唔想負你喎
你咁好人

真毒 不過唔搞太多了

咁大聲做咩

佢可能想傾三人電話

可摸耳教下我點樣學壞

醒目仔

驚有人唔知

你嗲唔撚緊要 但可唔可以咪撚開喇叭

阿爸阿媽嫌太夜熄咗Wi-Fi

首先你要一次過食兩支煙

我幫你同佢講

係你！露左

有機會。。

一次過食三支

但係佢又腐皮到喎

我下次會收嗲了 梳

我會邀請埋佢老母入嚟

你露！

嗲～

我都叫咗佢去公園㗎

屌撚柒隻人型豬啦快啲

凱婷大個喇 可能佢而家食五支煙喇

佢想比你聽

lm

我都想傾

星期五

係

有冇咁多錢

可能肺炎驚都腳都震埋唔敢出街

想嘔了

你方你無咩

係咪唔射我喇
唔開槍我潛架喇
聽朝仲要開工啊

唔撚係掛

好橙
佢哋究竟點係現實世界生存到
呢個真係值得研究

豬派好人卡比我
unfol了

佢同女傾？

下次開埋cam

同佢老母交配

冇衝突㗎
就係負評完 俾人發現咁夜都仲唔瞓 咪熄佢Wi-Fi囉

大家做嘢啦屌

唔知

想同你一人一啖

見到你個名 搞到我想聽shinee

係就快啲
我好心急呀

係。。

快啲過去隔離po

收線

YG黎緊出新男團
無特色到，同周街男團一樣

知了

我㗎

321 嘟

係咪打緊交？

又好似係喎
但係我見到佢又出現啦喎喺隔離鋪

佢又唔負皮了
好想比佢瘋狂負皮

Blocked

嗰個treasure？唔係應該舊年就要出㗎喇咩

佢上咗水 梗係過去隔離鋪會一會佢

想做就做
禾單純係好鍾意陽光

我怕火

等睇

789你好卑鄙

仲有棵菜

今次要負皮了

笑死我

依家即刻聽
有啲掛住二哥

舉報咗回覆

dcdcdc

用假ig好壞

啱啱先飲完代餐
唔好咁引我啦

好彩我食緊晏

屌你笑死個個都係分身艾豬

絲打快啲入dc channel啦

露清露楚

我是咪太傻

好慘呀有人喺度認親認戚

list thx

唔係 因為我都係用真嘅

因為我地真係好毒

你當我傻㗎

你咁都知

我唔係

未見到真人邊有信任架

信你bb

咪篤爆

Fine

但我冇露lin 唔係我來

追擊緊

真係信？我係咪好傻

真毒

reply

真係收咗

Thx bb

感謝提供笑話

唔洗了 收咗線

你真係死性不改

開心姐

洗唔洗咁快
唔追啦屌

我入嚟屌樓豬老母同條女

我好鍾意view

幾時到我傾

係 冇上一陣就幾百個層

嘩 係活絲

你可以躝返出去先

我點知你地會唔會露lin，驚驚架嘛

笑死

咁唔好追

我哋唔燈

鵝 真心勁

原來佢就係我哋大家一直所認識嘅好嬲好嬲大家入去同佢打聲招呼啦

我行開有幾耐

支持

威啦

無人叫我

你威啲

你又認得Me

佢缺乏安全感

想中下六合彩

威啦你

唔威

好掛住BB

咁你前面有d咩

唔知 我冇上半個鐘就幾日層

認真難啲

龍威

入ed

縮返老母到

佢有妄想症覺得我哋好嬲好嬲

咁慘... 冇經歷佢漁翁撒網嘅方法

禾改咗名 但之前都唔太活躍

幾時開返

活活

冇野

特種警衛

你最威了

明年今日

阿風

哦

我鐘意佢地初初果d
因為之後果d我小小脫左飯無跟，走左去鐘意apink

好嬲

邀埋我

唔失眠了 就訓

識貨 真係識貨
Panda都係識貨之人

我都係開個箱沖咗個涼啫

嗰期啲衫好好睇

瞓到咁好

無啦無啦

我淨係知考試之前唔可以聽ringdingdong
我都係18年先開始聽

Ok
好想瘋狂比你趕

大家都好嬲好嬲

禾認得你

咩黎

二代團

我唔係牧羊人

我都唔知

無嬲

快d叫我躝

講咁多次

chuchu

突發

好嬲
好想要負皮
本王罪孽深重

威猛

咁就收到膠 開心

唔叫

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

追唔來 啲post
唔追了

屌牙

又話多人

活認同

謝活

我地係咪對佢太惡
佢係咪喊住去左搵媽媽

啪啪啪

唔好追

你要幾多腐皮

鳩噏的

唔好追
幾秒就一個comment 睇唔曬

無打算追

排9我咪直講
笑左

當然

真 不了

不了

預埋我 想莊

I'm batman

我追

諗返起我果時太迷kpop，搞到dse咁差

勁島

我先係被排果個

講完希望明天有人比懶人包比小妹

屌你 笑咗
雖然好on9

係啦

上莊先

屌屌屌屌
佢地黎果陣我咁岩唔係香港仆街

早

我比

要chok出嚟

廢

Lm

Special request :point form, or short recording

真心祝嘅

屈機 上莊識女

我追kpop嗰陣 考試都差咗

點樣

學緊

好記得當初想聽得明
專登走去學韓文

你勁

屌
頂

你大聲啲可能佢先知
推太快

沒落晒
highlight又散晒

你上

開心未

我係陰莖樣

懶人包：囂張有女

講完

其實我都唔會追

5分鐘recording

旅行？

5分鐘好基本 真心

以前韓風吹勁好多

我辣殺 咪屈

好少少

識？

唔上 唔想識女了

你靚仔la 嘴到未

係外國讀緊書 屌那星

識我

識少少

我知
我指緊如有其他花生想要懶人包

遙吻呀屌你

5分鐘已經係maximum

真
咁你知樓豬有女未

Connie 之蛙！

好 靚仔你好

7分鐘

呢個已經係全日嘅重點
其他嘢唔重要

依家知 屌佢老尾唔聲唔聲

小妹等到花兒也謝了

屌😹😹😹明知得到你都要知道怎放下你喎 預備好😹😹😹？

我矮撚

好突然 佢偽毒

好似都真

唔係講歌

我識讀識睇唔識講

係啦屌佢

我知
anyway祝福

見好就收 凡事留一線

佢偽毒係一向

誰

到咗全晚又兜返去呢個主題

玩成點

講緊你班好朋友
無謂去咁盡

矮但靚仔 ok的

佢認親認戚囉喺度

其實係因為有時差 遲知既人就會又loop返

果時一定會開住youtube聽歌，同睇stage

比女識

都係我地apink強大

所以我係無加入的

咁就好

咁可惜

想祝福佢多啲

捉到你。。。

唔講啦 廢事

小朋友黎姐
咪用愛與和平教化吓佢囉
姐姐我好好人㗎

勁到一齊去韓國

佢地都危危地

我柒。。。

我記得有人開過團
買d碟同卡
仲有拎握手位

比佢呃咗

你哋啲戰力依然咁勁
我都廢事理 屌一兩句就算

Aggar

但%%同dumhdurum唔好聽既

你好善良
其實我地個個都有祝福（好似

犀利

呢個真 快識我
@女

我好似都係第一次喺度屌人

佢成日呃

我要同佢食糖水

果到好多粉自己印黎派，又有手福又有扇

勁了

我都捉到你 有女

我想食餐喜酒多啲

佢咁夜應該瞓咗覺啦

交棒比下一代咁 好似

同樓豬食

八婆bb你話幾多就幾多

咁快

唔屌了

suju解散嘅話我應該會喊到仆街
三代四代團已經無咩追

10碟夠味

教我

太低質唔想屌..

好似小學雞咁

我又可愛又溫柔又善良 點會屌人丫

uc同代喎

錯哂

未見過有人第一句就喺度認親認戚

我係

艾詩 明
但佢有女朋友仔可能你都要行埋一邊了

我呢啲閑人不嬲冇嘢做

心痛

隻揪新手

唔好講d衰野
聽舊歌算
同埋我有聽rv
真係幾撚正

發生咩事

唔係掛。。。

又珍

關唔關你樹

計翻數好似唔係

真 佢重色輕友

可能比老母鬧緊
做咩兩點都未訓

點解唔係

知咩料啦

？？？？
溫柔又善良又可愛？ 勁到

Oj

要開團識仔仔

潛8 眼攰死

佢首戰好似一月二月

Good night

想識

唔知唔清楚唔好問我

可能比老母鎖咗部電話入櫃桶

早抖

好難諗要點樣屌佢
謾罵下算
唔想比佢拉到咁低級嘅思維度嘈

第一個係邊個呢

學精啲了 楚b

平時冇乜人激嬲到我
唔熟我既話我有氣質笑咗

唔洗咁

哇

禾好愛你啊

完全屌黎都冇pt.

好彩你都g

咪臭係我

唉 唔講了一陣又小器

呵返

咁快又愛第二個
原來你靜雞雞攞返自己個心走

教返我

之前屌D狗公都可以有pt.
依個...

痴線 邊有屋企唔比用電話㗎

Luv u3000

所以佢而家咪縮返入佢阿媽度

又就爆
準備訓

你咁臭咩

人地小學生咋

唔知幾時會再次好似今晚咁齊人

呢個真 學精！！！！

八婆bb話養我
我個心係雨雨嘅
身體係八婆bb嘅

細力推

佢屋企咪唔俾

真係笑撚死我
以為佢敢出黎屌咁堅

推得真係快

每一日

我都想知幾時